Het idee van haar schuldenlast aan mevr Elton voor zogeheten een _inleiding_--van haar in het openbaar onder auspiciën van een vriendin van mevr Elton's--waarschijnlijk enige vulgaire, rennende weduwe, die met behulp van een kostganger, net een verschuiving naar live!--De waardigheid van Miss Woodhouse, van Hartfield, tot zinken werd inderdaad!
Ze ingetogen zelf echter van geen van de reproofs kon ze hebben gegeven, en alleen bedankte Mevr Elton wimpelt; "maar hun naar Bad was totaal uitgesloten; en ze was niet volledig van overtuigd dat de plaats zou zij beter dan haar vader."
En dan, om te voorkomen dat verder afschuw en verontwaardiging, veranderde het onderwerp direct.
"Ik ga niet vragen of je muzikale, Mevr.
Elton.
Bij deze gelegenheden een lady's karakter in het algemeen haar voorafgaat; en Highbury is al lang bekend dat u een superieure krachtpatser."
"Oh!
Nee, inderdaad; ik moet protesteren tegen een dergelijk idee.
Een superieure krachtpatser!--heel ver daar vandaan, dat verzeker ik u. Vind uit hoe gedeeltelijk een kwartaal uw informatie kwam.
Ik ben doatingly dol op muziek--passionately fond; - en mijn vrienden zeggen dat ik me niet geheel gespeend van smaak; maar als een ding anders op mijn eer mijn prestaties is _matig_ naar de laatste graad.
